食。

21042020 午。

弘 依堆是咩來的

牛

好dry

下面咪有湯

唔關事 係個牛本身

左邊嗰兜是什麼

21042020 晚。

22042020 早午。

晚。25蚊

好抵

22042020宵。

23042020 晚。
魚25蚊

健康啊弘 賣相差少少 食落應該好鮮

早午。
晚。

中間果碟係腐乳蒸雞？

好正 又粉絲又烏冬

ok

25042020 午。

晚。

是 很好

很好味

26042020午。

好似好正 想吃

鍾意睇弘煮的美食

好掛住吉

豆角煎蛋很好味